國泰員工：今與港人齊上齊落

國泰員工：今與港人齊上齊落

一群國泰員工昨發公開信，籲港人勿對國家機器屈服。互聯網

【本報訊】國泰航空遭中共窮追猛打，一群國泰員工昨發出公開信，批評國家機器全方位政治打壓航空公司，更利用白色恐怖摧毀言論自由。信中強調，當香港的優良制度被蠶食、言論及集會自由被剝削，香港將不再是香港，呼籲每一代的香港人堅持不屈不撓、齊上齊落信念，「香港人，818，維園見」。

相關新聞：爆眼少女妹：勿讓仇恨蔽眼

「拼死一搏才可浴火重生」

逆權運動持續逾兩個月，國泰不斷被中共打壓，中國民航局發出重大航空安全風險警示，國泰先解僱兩名機師，行政總裁何杲與顧客及商務總裁盧家培也「被辭職」。一群國泰員工昨發出〈致香港人書〉，指雖然近日民眾力量成功三度令機場停擺，引起國際關注，但國家機器開始全方位針對航空公司，進行政治打壓，批評中共假借飛行安全迫令公司解僱支持抗爭者的員工，利用白色恐怖摧毀言論自由，更不擇手段令公司表態及高層「被辭職」。

公開信寫道：「各位香港人，我們已退無可退。下跪求饒不能絕處逢生，相反拼死一搏才可浴火重生。獅子山精神代表的從來都不是『收成期』的黃金時代，而是我們每一代人不屈不撓、齊上齊落的堅毅信念。」

■記者王家文

上一則
上一則
爆眼少女妹：勿讓仇恨蔽眼

下一則
下一則
遊行後爆衝突 警射布袋彈

爆眼少女妹：勿讓仇恨蔽眼
遊行後爆衝突 警射布袋彈
市民工聯會外放菠蘿 諷暴動始祖
太古人籲上街抗暴政
87%和理非不與勇武割席
教協2.2萬人高呼勿吃孩子
通識教師：罷課是學生抗爭權利
倘鎮壓 美眾議員籲杯葛華貨
英日聲援 內地人踩場
蔡英文：設小組監察港局勢
狂查手機 內地要港人篤灰
中港男子車藏汽油彈案 押至10月訊
忘撕反送中貼紙 青年遭公安扣查
涉辱國旗 四人准保一釋放
遊行上訴委員會 建制把持
緊張遊行安排 懶理表達自由
九倉、新地、信置撐建制集會
傳劉業成出手 鷹派指揮官上位
機場管制 逾百客排長龍鼓譟
物管協會稱警可進私人地方
中醫、建築師區選兄弟爬山
曾健超馬頭圍撼民建聯
北角社區主任遭濫捕 多處瘀傷
派錢冇份 陳茂波：大學生有收入
今日wai yuen gin民陣呼籲集會be water

sor，睇咗做泰國人

一陣維園見

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

Respect

國泰不嬲都同我地齊上齊落架啦

推

大家以後盡可能簡坐返國泰
如果國泰都收埋皮 變中國南方航空進駐

太古，國泰嘅恩，小妹一世都會記住

加油
818

真正既香港人之光

國泰

多謝你地

頂住呀香港人

以後淨係搭國泰

！

加油

國泰人頂住呀

Cx

子山精神代表的從來都不是『收成期』的黃金時代，而是我們每一代人不屈不撓、齊上齊落的堅毅信念

頂住

hkexpress得唔得

國泰不嬲好嘅只係啲機師空姐，國泰航空間公司同管理層不嬲對機師空姐極差，只因有機師空姐工會幫佢哋。啲管理層只是吸血蛀米大蟲，吸盡機師同空姐的工作成果。

啲管理層炒燃油對沖蝕錢，就搵員工裁員找數。自己亂駛錢大花筒就刻薄空姐，減航班人手加座位。

大家要分開公司同員工，pacific place啲員工幫手，唔代表太古幫手。太古不嬲都是奶共㗎

啲管理層已經將員工名單交給民航局，嗰啲示過威表過態嘅黃絲空姐機師冇得飛越中國領空，好快會被迫走，成間公司上上下下管理層機師空姐都會係藍絲。

太古一早已經奶共，當初自願將國泰股權交出媚共自保，繼續揾銀。反而怡和遷冊撤出香港。

新CEO 鄧生來自港機工程，一早紮根厦門，一定好識做

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 virgin qantas

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

大家快啲出來睇空姐

以後唔話國泰空姐樣衰

反正都仆左街
唔爭在仆盡D

做番自己

國泰頂住

push

成日坐國泰

自己香港自己救

我地以後應該盡量幫襯d因敢言而受影響既商戶同公司

好讓果D公司.團體唔會覺得自己係condom

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀?？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

香港人，泰國人，一齊出黎

[black]「各位香港人，我們已退無可退。下跪求饒不能絕處逢生，相反拼死一搏才可浴火重生。獅子山精神代表的從來都不是『收成期』的黃金時代，而是我們每一代人不屈不撓、齊上齊落的堅毅信念。」[/black]

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

借個位 幫手睇一睇

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

大局為重 全世界都望住今日

勿做豬隊友 不累街坊

一齊做場好戲 返歸訓教 食花生

屌你 國泰痴撚線 以後買飛差500蚊以內既都照買國泰

以黎搭國泰、港龍同快運

太古好波

香港人既航空

國泰！永遠唔割！

818 維園見

俾國航買咗就仆街

國泰、太古，強權面前，守護人性與真理！港人之光！

買股份有冇用
一人一手

泰國人好野

i love thailand

秦國人頂住呀

撐國泰

各位國泰員工加油！

支持

幫推
[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

大師兄，我感覺到全部返哂黎

以後只買國泰機票

泰國人好波

來生要做泰國人

國泰！！！！！

光復香港之後一定要光復CX

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

我係泰國人呀屌

我愛你的啊 咁多位香港人

818

又要炒人

以為只撘xx

國太國太我支持你！

光復香港 時代革命

Push

會幫襯